求救手指唔小心格式法

有無咩軟件可以救到
最好免費的

格式法係咩

打錯 格式化左

又會咁唔小心都有既

免費有限容量

我ok

如果你無再擺新檔案入去都仲有機會救嘅
郁過就自求多福啦

但你連google 都唔識